[全世界向西走之PG過雷霆]2017-2018 NBA季前討論區（19）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm
[/quote][/quote]

一路向西

爭melo

melo好重要

成堆人走左去西岸 咁hayward都應該會去東岸

Melo走埋既話會唔會係史上最誇張既明星分佈

會然G.hill懶到唔轉相

西岸=英超
東岸=德超

With Paul George moving West, only 1 of the top 14 players in last year’s #NBARank will be in the Eastern Conference.

勇士=皇馬

你隊太陽仲係乜都冇

Jimmy bulter 去狼仔開心左幾日
但今日就到rubio走

預測下年mvp
Lbj，富仔，kd，可愛之爭

咪撚理東岸班垃圾
真係放隊 潮人都入playoff

1打13

原陣出擊，快樂籃球

Melo去火箭，可能會係Melo由2003出道之後，我第一年決定佢一場比賽都唔會睇

因為我真係好撚憎harden

其實真係好明顯驚撚左占王

全部明星，避走西岸

你講炒
我就以為你講 buy-out
到時人工已袋底薪去邊都得啦
如果佢肯黎
你覺得 Cavs 會介意 TT 打唔到正選？

而家唔使走啦
眼中釘都俾人炒左

兄弟籃球

就睇下下年潛力狼有幾好打

一定係啦

唔走又係on99就一世
連cp3都走
佢都要諗諗佢

我皇又贏

Lbj:下年final先會正選陣，東區playoff將進行輪休

Miami仲未有動作
Miami除左隊波之外，個城市既税制都係賣點。

感動嘅係NETS同某隊可以一齊俾塞軍TOP2 PICK

Throwback to Russell Westbrook blocking Paul George's & George Hill's shots after the timeout.

頂得順西書條弱智仔先算

on撚9
死撚左佢啦謝夫鐵

起碼你都跟到個好教練

轉名吧

出現了

睇好今年打到入返all star

要走，都會揀東岸搏，東岸搏到入final機會會好過西岸

finals就冇架啦
入岸決就易好多

老實講
過到占王既機會=0

玩一年有咩所謂

鳩過billy king

成個lbj門神咁棟喺度
睇唔到final機會囉

應該仲未夠30日改名

呢次佢算無辜
都放哂聲氣做二佬
打唔啱佢嘅戰術都完全無公開投訴
結果都係咁俾個老人家迫宮

Pg得一年約
下季入巫師啦
Jb係咪都係得一年約

屌，個邊打到死都未必入到分岸決賽
情願留係東岸，起碼競爭細啲

james如果去西岸，會唔會成班又走返去東岸

東岸得返塞同巫有得同占皇打下

Wizard補多隻star就夠料挑占王機喇

瘤同塞兩隊都on99

KD分分鐘去WAS打家鄉籃球

邊有得打

咁睇你目標係乜喇
入分岸決賽定final

十幾年前東岸仲慘都係咁睇啦

jb仲有三年約

塞咪又係得啖笑
仲未柒夠咩
利申08fans

講到對湧就有機咁

巫師有，換到隻靚底有得打
Boston………一日係IT，一日都係會俾人弱點進攻

James入西岸，佢一定會入上遊隊，基本上即刻拎左張final票

vo有幾多料真係心知
上年wb一落場 佢帶住隊波 無限球權都打唔起
命中又低
清撚左佢 非常佢
身為thunder fans 都麻麻佢

六亞皇

西岸輸冇咁柒
東岸年年俾占狗強姦

呢條友有撚鬥心咩
係nyk嘆成世啦

parker健康鹿仔都有機

Reg season

特西連籃波都岩？

未來幾年睇個勢仲可以繼續增長

清泉

後備太弱喇
完全俾吾皇個痴冠軍團屌打

有機偷一場？

比人抽到仆街not 1 not 2

東部管理層好恐怖

嚇走哂成班明星

塞season都冇呀
睇季尾騎認真少少已經炒到佢仆街

夠講到對猗就有機啦

反正都係咁上下，BOOKER場均50分

KG 都慣咗咁做
唔同隊就覺得佢無聊
同隊嘅好多都好 buy 㗎

巫得Wall去到PO仲keep到水準

肥T我屌老母
快撚啲死啦

有james就有playoff打架啦，關上唔上遊咩事下游一樣打到playoff

Beal神經刀

垃圾肥T死全家

我鐘意伊個名

下年西岸2nd round 都唔知點撚打

原來仲有QUOTA

帶湖，帶magic都有？
咁大口氣

點會
吾皇食花生睇住湧打同其他幾隊打甩髀

瘤幾時補下後備同清走singler

Round1 全開4:0
Round 2全開7場

一樣畀宇宙勇屌打

James帶邊隊都100%playoff

換到PG一年點都贏嘅

癗出星仔既話一定打爆湧

實有

我講緊final呀

騎下年又12勝0負入final

有幾出奇？
係無得留力打PO姐

Final就窄d
依家隊隊都咁癲

人地講上游finals 下游playoff咋wo

無又喎
今年12勝1負

情況係，湧同猗都基本上係兩邊山寨王
西岸而家個勢，季候賽席位都有排爭，唔好講話分岸決賽
留係東岸，爭都係同三隊猗塞巫爭。

唔好講話個目標係咩，成件事如果唔buy out，基本上有咩球隊出得起人去換，melo又會肯去？
而kfc俾人炒左，成個nyk都表明buy out唔係首選。
佢肯做2哥，幫por仔，請個正常gm，我直頭覺得留係nyk都入到po

呢家話想簽mcw
btw 希望續到taj

西岸咁多大變動 季初宇宙湧可能好似16咁係咁贏又破連勝紀錄
但係到季尾/ playoff其他隊夾好之後應該就難打到仆街

記錯sor

入到啦 而家東岸7 8名都星散

我講final，佢講playoff ，搭錯哂線

係呀 18年走都冇所謂
清左vo份約
又用到pg一年
仲要下年大把cap同人爭fa

我想知點解啲GM咁撚on9
咁好多Asset唔要
走去食個黎踢波嘅約

另一邊簽隻爭波打冇組織，仲要叫鐵嘅PG

肥T我屌你老母

加埋alex射爆湧 上年playoff最後一場最尾個球fadeaway 3分好撚瀟

仆街下年東岸all star 會坐d乜撚垃圾

要另一隻rr9都無咁嬲

如果叫得james黎只係目標入playoff，james都唔會理你啦，james一黎就一定有其他星跟住黎

而家咁不如真係簽rr9好過

唔好再引戰

Embiid saric simmons

wall irving lbj antxxxxxx embiid

費城入埋playoff

無一個係垃圾

一邊出隻Love+是但野
一邊出兩隻新仔+pick

屌你個咀，依加竟然要我黎踢波+沙邦尼斯

溜馬

之前就話rr9同rr9比大戰姐
而家鐵lowry呢d比 rr9未必會輸

其實謝夫鐵可能係做二佬唔得姐
響鷹隊做三弟果時都稱織嘅

唔係RR9 fans，但佢去任何一隊都好好夾
木狼真心戇鳩

有無巴打講下 George hill 仲有邊幾隊潛在買家？

依家jazz有rubio
wolves有Teague
之前76選咗fultz

真係得番馬刺？
我見teague都係簽得18M 一年
咁g hill之前季中reject咗jazz成30M一年咪喊出黎？

點解鳳凰城咁唔爭氣生係西岸

波波

竟然無馬刺

火箭入紙東岸

唔覺hill會返刺wo

訓醒就咁多咁爆既新聞

睇漏，自膠

果個 會由更衣室去分析好定唔好架

係都nop先啦

佢組織防守差咁多皮
關鍵時刻仲要爭波打

計asg後嘅rr9勁過佢好多啦

根本係肥T條撚屌想copy bulls

話時話
Lowry去邊？

Irving IT Wall DDR Wade
LBJ 字母 Love Melo Por
Embiid Whiteside

等睇chur 爆左kt aw

仲駛咩講更衣室，teague連場上都未必搞得掂

真係係星都數曬先夠一隊

下年我紐有望入po

無望

屌你老母
買武士刀先

數12粒星不如數西岸有咩星入唔到ALLSTAR

兩個會撚

個d本身都入唔到 唔數啦

Rapper又要出歌屌

我皇真係訓係到都贏到東決，再輸比勇士

劇本

西岸
G: Curry Klay CP3 Harden Westbrook Conley Lillard McCollum Jimmy
F: Durant Green Kawaii LA Griffin Hayward PG AD
C: DAJ Gobear Marc Jokic Towns Cousins

點爭all-star 15個位

仲有zaza條撚屌

我皇又可以入final提升歷史地位

希活同bg 會唔會黎東岸

Conley Lillard McCollum
LA Hayward(仲係唔係西岸都未知)
Marc Jokic

呢幾個一定入唔到

而家個個都怕左佢去西岸，都算另類証明佢既影響力

依家個勢執個好pg nyk入到playoff啦，rondo？上季一開頭都打得好地地，廢老又話打三角，跟住

All Star 12個位咋

bg續大飛啦 hayward等睇佢去熱水/塞

下季西岸入到final 果隊都應該會比人磨到攰死 占士嬴冠機會黎啦

打占士點都易過打勇下話，點會係怕佢去左西岸？

實有人傷

亦都有人會死
例如叫Tom 同Jeff

不安

輸俾唔同人好過輸俾同一個人

Cp3 係呢堆入面算易傷

易，就唔會連續7年入決賽

去熱水啦 想睇塞柒落去

清Lee同Noah 係首要，俾willy上位
簽rondo呢類vet教法國仔
二號位執隻定點射手搞掂

除咗第一ROUND，其他場合對騎都傷咁件正選

lee都清

睇塞真係好似拆炸彈
最尾0.1秒先剪條紅色線

呢個純粹個人喜好，唔鍾意佢

對方傷正選伊個籍口for 2015勇only

殺殺殺

G: Curry Klay CP3 Harden Westbrook
F: Durant Green Kawaii AD PG
C: Gobear/Marc Cousins

湖=惡魔蝙蝠>>>>>>勇=神龍寺 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>騎=王城，馬刺=西部>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>一堆辣殺

正如今年勇人地咪一樣傷正選
最多抽兩句 實際齊陣真係冇分別

Lee ok 喎 有三分唔痴波，noah真係諗唔到點清。。。。當比錢教波仔啦

湖

先唔講勇果4個又一齊入有無可能
Jh cp
Wb pg
Ad 表弟
會唔會係集中4隊呀

noah不如去埋木狼搵Tom啦

今年應承大家，唔好執著MVP,ok?

abrines上正選

點解？
rw robertson pg

最多Lillard, Jimmy in，cp3, green

Robertson無記錯就RFA，約應該唔會貴，留佢放返落二號位，PG打返3號位好啲

其實ALL STAR冇分CENTER同FORWARD

而家分front court同back court

唔傷嘅話呢六個都穩入

KD Kawhi AD 應該穩拎正選掛

莫雷真係好撚勁

最強外線防守

貴過上年喎

剋住湧

但係一號位防守

上年打番出身價，今年4m一年抵啦

續到gibson，然後kanter如果可以換個有板黑鳩就fit

抵啦

明明決賽先比湧士撚狗咁撚

唔通去左西岸唔駛打湧士呀

屌咁平

咁算用咗中產未

Mvp唔掛住搶板應該會好啲

中產唔係有成800幾萬咩

4年唔抵wor

我撐你呀
我係你fans
謝夫鐵食屎狗
有jb 都無用
無左你我好唔開心

即係仲有5M俾周天子

無懸念。但可能有柒頭會話pg逼得走可愛，特登揾返票數，上年all star game可愛多40萬票。

OKC 有pg 應該衝到頭4

curry kd wb pg kawaii jh cp3 ad穩入啦

勇
箭
刺
雷

真係好想知班球星點解唔去東岸打

柒到入左東決
講柒邊夠你地柒呀 兩份毒約

癗班後備其實幾撚正 禾mcdermott

癗咁就換到一年pg
其實幾抵

真係唔覺箭會好過刺，對可愛再進化好有信心。

屌你安爺爺係咪千王之王張嘉輝上身
玩show hand 鋪鋪都唔去唔去唔去

等占王退 勇散呀

最後贏咗肥螳螂喎

到時潮人又掘起

咁咪岩
重演黃綠大戰
未來係 狼湖76塞

GEORGE HILL同HAYWARD係唔係走硬

佢應該係

垃圾塞邊度有未來
唔要fultz要tatum

Pick個sf再追兩個sf
然後一個去左okc
Haywood 都898埋
安爺爺又可以渣住d picks黎劣

公牛高層個腦究竟諗乜
RR9

養老波

留名等睇占屎又叫銀仔做野趕走東岸星去西岸
自己龜縮係東岸 唔敢證明自己

你當後兩年係退休金，佢身體狀況兩年應該差唔多了

有無巴打知道 Alex Len 點勁法??潛力?
當初好似去到 top pick

中產可以拆開用

Dunn Payne Grant, waive佢好正常

Good Rim Protector，未到Great
進攻磨咗幾年都咁上下

唔好搶

我知
之前位Ching問係咪叫做用左中産

莫雷話曬都係最佳經理人投票既第二名, 僅次於簽左kd果位

唔記得HOU CAP SPACE情況
好似KEEP咗幾個FA EXCEPTION

應該rr自己想走
payne真係麻麻

唔肯出 Ingram 會唔會太白痴

睇下年，簽唔到就笑死，但去雷唔留既機會大過去騎塞

只知要s&t melo係可以既，其他都唔記得

塞今年得d新仔點夠吾皇打

2016年6月20日新聞

Dunn是本屆最強控衛，也是少見的高順位大四生，速度和防守是他的特長。

在NBA的選秀當中，「潛力」與「即戰力」永遠是相互伴生的一組矛盾，而作為招工單位領導的總經理和教練們，必須要在其中做出取捨，想辦法找到對球隊更好的選擇。

在今年的新秀中，來自普羅維登斯學院的控衛Khris Dunn就是這樣的一個大四生。作為本屆新秀中公認的第一控衛，他被普遍認為會在前五甚至前三被NBA球隊選中，如果這樣，那麼他也將成為了NBA未來日漸稀少的大四生的典型代表。

當然，目前看來，速度依然是Dunn未來立足NBA的最大優勢，作為一個大四生，他的爆發力在NCAA堪稱作弊，其閃電般的速度也讓他的三號球衣多了一些隱喻的味道。

湖人要幫塞tank一年支持及慰問區

Pg應該9成唔留雷啦

Source close to free agent Paul Millsap says Denver and Minnesota have emerged as frontrunners. Sacramento and Phoenix still in the mix.

trade走精簽佢

塞迷：好野，狀元！波定褲?
安爺：波褲都唔好，我地有it，沖大牌好過啦，唔要啦，換個3rd pick加番幾個pick!
塞迷：簽pg引隊長加盟!

。。

Lakers 如果打得太差
Thunder 又入到西決
PG 會唔會走真係好難講

Jimmy 走左,RR9 走就覺得無嘜可惜
搏下 Dunn彈出
我一直都 FF Dunn 15+ 5+ 5+ 1.5STL 數據

塞要多謝芬打

我覺得係睇 Thunder 打成點
入到西決未必留唔住

Mils 50m/4yrs 刺，都算良心價

millis 4年50m回歸

WOJ 正式返新工即刻黎料

Shams Charania‏ @ShamsCharania
Jeff Teague has agreed to a three-year, $57M deal with the Minnesota Timberwolves, league sources tell The Vertical. 3rd-year player option.

冇可能留到
同wb打波隨時半年已經想走

希望西門都續啦

millis 4年50m回歸

Rose 去得邊呢?

Nyk

有大佬唔做走去瘤做2佬？
仲要留東岸最少都有第二輪打下
去西岸屎都無得你食

當岸po隊已經有鷹牛溜 3隊自爆左

我估下季除左熱火必入之外，應該會係76人同紐約依2隊爭

佢都差唔多20m一年

BREAKING:

Cristiano Felicio has agreed to a four-year, $32 million deal to re-sign with the Bulls, per The Vertical.

打錯字 ？

已經想像到個畫面
WB 單打 48分鐘
WB 最多傳炸彈比pg射3分

好抵

唔講一定有人叫佢做第六人或退休
曾傳過狼同刺都幾大機會已經唔會

真係算抵

lakers有好過咩呢幾年？

sim c都走左啦 留nyk都ok

再串我湖小心出街比車車死

睇黎係想搵 JB 做 point forward
所以放 Rubio 搵返個識打 off ball 嘅 PG
份約算合理

陣間對比Holiday,Hill 應該算平

pg留唔留都好，但潮狗唔該幫拖死敵塞tank返年先講野

Holiday頂薪 唔知講乜

Nikola Mirotic 有機會10M以上都大把人爭

如果頂薪

Pelicans 係焗俾

三雙破壞王

要rondo好過啦？

livingston 3年24m

d人越黎越廢 但係人工越黎越高

騎士出手未？咩都唔執？

生命石24m 3年平到咁

預左，鬼有錢，佢要頂薪喎。

Tony Snell has agreed to a four-year, $46 million contract -- with $44 million guaranteed

Stephen Curry has agreed to a 5-year, $201M deal with Golden State, agent Jeff Austin of Octagon tells ESPN. No...

第1份大約

Holiday spacing 會好啲
而且唔簽 Holiday 搵 Rondo
都唔會空到個差價出黎補強

垃圾

Bg好似續5年17.3m

加薪三千萬美金真係好癲

正常啦垃圾刺自己都冇錢

ok啦佢出去打第2隊都頂多10m
上陣時間又唔可以太長 年紀又唔細

有冇手足知騎士諗住點

173m

頂薪，不了

全力追RONDO啦 識分波 又同老表FD底 價錢最多1000萬
HOLIDAY咁想叫頂薪 咪俾佢出去試下有無人俾佢

簽左RONDO 有埋表弟 AD,,二號位搵紅撚過黎 兩個人加埋仲平過HOLIDAY

咩trade都有佢哋個名

乜好似奉旨要比頂薪咁依家

rr9成功感動Hayward

勁過Parsons就要俾頂薪

兩個內線仲加個冇射既pg點玩

肥Tom我屌你老母

咩trade都冇份
原班人馬柒多年？

咪成日提Rondo喇
呢幾年根本冇隊想想高薪要佢

你靚仔得過佢咪頂薪囉

係囉
Pelicans最缺射手

弱智公牛

sorry睇左fake news

三號位照舊用所羅門山就得啦

岩
公牛出黎個啲管理層都係弱智

好似對湖定網刷到33分

無記錯果日唔知佢生日定咩特別日子先咁

箭呀

潮人開始感受到網既心情了

幫人tank，仲要係幫死敵tank

塘鵝搞唔掂外線下年等抽波仔啦

你轉會未

萬一PG下年唔嚟
又要縮返狗竇自閉劣鳩

就算無cousins得ad單核帶隊都唔會排得太後

今年都打打下打左空炮

Prime rondo同而家比？

其實紅撚好似ok，但有無錢

當年重有raygun同pp 都唔洗佢點射啦

黃蓉教楊過

連臭g都要轉西岸jazz

To where
Stay in bucks ?

無，甩到ashit+ajcan先offer到比紅撚

所羅門山雖然貴，但都叫做有d用

上面個2隻完全係無撚用，直頭係noah級數毒約，仲爛過俄同釘

Yes

yes

same

真心？
後備唔掂啦

舊年真係打得好
好用既3D role player

Melo會點呢到底 緊張

okc神操作
當清垃圾約都好好

btw wb+pg 唔多睇好 咪同以前wb+kd一樣 kd>pg wb一日仲係球霸唔學下打冇球 okc一樣冇出路

吾皇又可以打j咩連入n次final

係西岸咁多年隨時入得兩三次

試下吾皇入西岸頭四，嗰隊都係年年Final

乜你無聽過占屎一定要去西岸垃圾隊先叫證明咩

去西岸頭4咪即係抱團

年年總冠軍都無難度

好開心curry 40m一年 打左8年nba都係得40.2m
姐係今年curry 唔會減人工 kd 可能20m都無

補個咕哩就差唔多

佢仲有約 無人要佢都係留nyk

Kd可以overcap簽

key埋pg

Kfc 走左，nyk終於有機

痴線

以為重新組合
又整d咁既約

iggy 20m klay 果d.
kd '要係勇痴冠人工一定年年都唔高得去邊

騎士到底會點執架屌
咩動作都冇

火箭似乎轉移左戰略
第三巨等melo buy out/ NYK 肯trade
無既就簽兩三個準all star級數e.g. Ibaka之類

有無好pg肯來呀

而家最緊要清走Kanter，但Oladipo好像都係okc半年前續嘅？

唔洗打三角 但佢幾個不斷單打姐

Kanter 好難甩

唔係話佢廢，但好似無隊需要佢呢隻

俾人搶晒 鬼叫love廢無人清

唔會原班人馬打多年掛

未必止

毛巾仔有50m4年

好似收平左

兩年約 玩完唔續

佢唔差，防守廢但籃板有料同有spacing

好過ok4，夢露，big al依d好多

已經max左

咁都可以既final硬 但要增強防守

前幾年收得咁平，今張約點都補番數啦

kd 減人工

進攻唔錯 但防守係0

屌咁一開始雷提早續OLADIPO既用意係邊

比瘤食左佢份大約

黑暗兵法

big al係kanter咁後生時勁佢幾倍喎

爆哂cap等底薪老將吧啦

Monroe 係活塞個時 31分鐘平均有15+10+
係drummund 黎左佢先食屎

sam

如果hill 唔肯愛回家
咁刺仲有咩pg 可以揀

騎個陣跟本郁唔到 love又冇人要

又肥又矮又慢

雷如果清埋KANTER就真係可以爭最佳GM

rose

Rondo rose

Love係份約鎖死左佢

Low post之神

ibaka回家吧

Murray大爆發

一早講左，wb拎mvp叫隊友上台
係影最後合照

根本當初咁貴續鬍鬚內線同Oladipo就係錯

收到Wind Pacer GM唔肯Trade PG去東岸

佢成長速度算快
睇下頂唔頂到kawhi式特訓

果時個個都overpay
最慘係佢要overpay 兩個

邊個會肯接 又多野講

結論係雷用伊巴卡加PICK＝換左一年PG＋GRANT

用Murray, 搵dwill頂半季後備pg位

肯操肯練專心打波實有前途

神之一手

回家？ 份約都好似唔平

我夠以為OLADIPO冇人會接

咁含柒喇
又準備好拎多年亞軍

起碼叫聽教聽話

rondo去lac有無得諗

PG得番一年 trade住先囉

已經傾緊去火箭同巨pat控 聚頭 組成夜場兄弟

p.s. ibaka 是巨根

賺左
係走下坡既伊巴卡

清走到自己整既爛約
就拎到最佳gm?
自己助攻自己拎助攻王

有手有腳嘅內線係咁上下價啦
Oladipo 就算鳩數啦

所以sam真係好撚勁

有河神 不了

應該話唔想trade比好似你嗰啲既直接競爭對手

前年強姦馬刺內線又唔見你哋咁講

76人出20m/1y俾紅丁
紅丁：ok但要簽埋我個fd子

Woj話綠軍係想簽左Hayward先再同溜馬傾，結果溜馬唔想等，咁就賣左比雷霆

食屎狗

綠軍神之一手

傻鳩

溜馬認真係唔知佢想點

綠軍真係似番工番成日，都忍住唔痾尿既人

攬住D pick入棺材

岩呀 啲人驚吾皇 特登避去西區打湧同spurs

安爺爺好波

murray個腦唔覺得會練到做頂級playmaker

比盡佢都係爆分型pg

一年約

我就覺得兩個都On9，溜馬拖到咁遲黎賤賣，綠軍就大安旨意溜馬唔會咁快賣

Rondo好撚慘 又俾人炒
佢去馬刺有無得諗

波波打撚死佢都似

David Pick @IAmDPick·11時

Source: Cavs stash Cedi Osman is headed to Cleveland to meet staff and informed Anadolu Efes he'll pull the trigger on his $1M NBA out.

猗應該多個3D Wing

貪字得個貧

我以為鬍鬚內線係Adams
再者，Biyombo 都16定18m啦
一定無簽貴

唔算貴
但依家黎睇雷冇必要內線用咁多錢

簽Teodosic

屌而家隊隊都有心儀人算
都唔知邊隊會收佢

之前又話curry同kd收少d續iggy同其他bench
而家簽個超大max

放心KD份1+1 9成會減

Curry有bird right 冇影響 最主要睇kd

一直好似都話kd會收平，咖哩平咗咁多年仲平？

上年佢簽番黎
d人話超值wor
okc既未來是oladipo的

咖哩平左咁多年仲要佢平?

離開左毒瘤西書應該大爆發
好似係

咁Trade同講名只送去西岸有乜分別

話唔想比竟爭對手加好鐘意奧xxx

東岸舒適到呢

競爭對手

Third year of Shaun Livingston's deal is partially guaranteed, source says. Deal structure appears to be: $8M, $8M, $2M guaranteed

痴撚線, 開善堂

永續每年1000萬

仲好講 今舖咁柒仲點g 持你

生命石份傷患，其他隊都可能比得1000萬到

刺仲簽到?
如果佢地肯收15M內?

Woj：如果Iguodala離開，勇士可能會追逐Gay

最痴線係最尾個年個2M guaranteed
可能係最尾一張約都咁玩

紅丁去箭?

Rose算啦 可能傷仲多過打

刺睇黎後場係打算留西門同毛巾仔算

紅丁係邊個

rubio淨係換左個pick?

reddick

如果簽1年搏得下

可能去第2隊都係咁

暴龍芬續左5年

生命石，私下就算自己搵得唔多
都捐左100萬usd比唔知學校定乜
搞到佢個財務都叫佢唔好咁做

好似話76人見緊佢

山塞王

肥Tom死全家
屌你老母

寄刀片未？

手感仔放最後續唔影響CAP運作，係老闆要俾多啲稅同埋GSW等做薪金第一

淘緊寶

究竟而家應該要開心定傷心好.....

用murray頂住先，等一月parker復出

RUBIO變左謝夫鐵

佢預傷還好 屌佢一傷就半半季甚至成季
好難會有人博

rubio bb走左 咁木狼隊波仲有咩意義?

仲有2個見頂

mills

睇定啲，肥tom仲有後續

難得放走lavine

後你老母臭閪續咩

咁佢收山個時都起碼career total50m+既

無左rubio做組織 打條鐵咩

我意思係，一次過寄刀片，運費平啲

冇左RR9仲有咩意義啊屌

肥T我屌你老母

成隊問有Heart個件你都放
我屌你老母啊

一陣狼仔入到PO就好笑...

唉
下年睇公牛 爵 雷 箭好過

Adrian Wojnarowski‏已認證帳戶 @wojespn 20分20 分鐘前
更多
The Lakers spoke with free agents Andre Iguodala and Rajon Rondo tonight, league sources tell @espn.

連登巴打都算係咁
最多都係rr9<>rr9
而家俾個jeff teague你 3yr/55M

Youtube 個私人AV ac又比人封
RR9又比人trade走

跳樓先

屌你老母臭閪

唔好咁啦

唔撚要啊
有gordon仲唔夠…

想起當日為rr9爭論的不智

你班仆街真係好撚煩

成日借d意話Hayward 走

講下年po又話jazz未confirmed ，講all star又話未confirm

咪這左hayward 會留我囉屌你老母

留硬啊仆街！

俾哂kat打咪得

湖要rondo做乜?

Kobe復出

正喎patty mills續約

受助攻率咁高
單打技巧咁raw
話比哂就比哂咩
屌你老母

下年kat應該出黎瘋狂應策高位傳球

二姑可能私下益下佢去搵快錢

Trade rubio都算
仲要淨係換到一個okc protected pick
不過我寧願肥tom追既係George hill囉

牙波後備

跟住下年見頂走埋
個roster已經面目全非

灣區商業鉅子其實出去傾係咪為左揾生意拍檔

yup
你簽到Hill我無話可說

屌你老母謝夫鐵？

同時，Woj不斷表示，步行者總經理凱文 - 普里查德非常喜歡維克托 - 奧拉迪波，哪怕要支付奧拉迪波在去年10月以4年8400萬提前與雷霆續約的薪水。

到最後人人攞底薪跟IGGY炒股

佢講過見其他隊係球員專業既工作

人地核心，唔俾佢打，唔通俾rubio pick完rubio 射中距

可能失驚無神又搞掂埋paul milsap
我覺得肥tom太急喇唉

🤦kings 一撚樣

一步一步黎
而家咩fa trade都見到有份

倉多爆了

俾d潛水艇落左迷藥

Kings今年好左好多啦

少睇jeff teague
有冇手足講多d佢
淨係知佢幾剷得下

asg之後咪有囉

咪就係得個剷字

三分合格

Jay King

✔@ByJayKing

VIctor Oladipo is one year younger than both Jae Crowder and Avery Bradley.

1:26 PM - 1 Jul 2017

雖然AB同Jae今年27但未生日

呢隊木狼打番好防守先講啦

一字記之若
剷

正式宣布溜馬取代紐約人做垃圾三兄弟

岀名防守教練，教隊波防守屎
矛盾

肥tom下季搞唔起又排10-12
一定比人屌到爆炸

成隊防守最好個件冇撚左啦（唔JB住）

rubio一射得多木狼就好易被人拉開，木狼要贏波需要一個中規中距有三分的控衞

鄭DPOY

隊長似乎肯留

佢季中已經開始比人屌到爆炸啦

既然賺到bulter(at least我覺得係good trade)
點解仲要整走rubio
上年公牛頭兩場playoff咪就係俾另一個rr9掌控曬隊波 同bulter咁夾法幾撚正呀
肥tom試多半季真係唔work先再offer rubio for 1st round pick啦屌

肥佬TOM一心要謝夫鐵咁

因為rr9

或者咁講,無得唔急啦
等左十幾年無入季後賽,入左先算 ,將來事將來算
再唔入president 都無得做

肥T屌你老母

呢條友以前有冇試過打爆公牛

防守 派牌呢？

同意
Asg之後打到16+10嘅表現
又唔痴波，進攻梳理得咁好

我屌你老母啊

rubio去jazz
唔洗再撐木狼隊西波

下年難度應該會再增加

Warriors
Spurs
Rockets
OKC
Grizzlies ( 唔覺唔覺羸下波,所以都有機會入)
以上差唔多實入

Orleans 再唔爆實死,下年實搏

你地估rubio入到playoffs先定木狼入到先

前者

我覺得木狼除咗kat外，全部可以交易。

潛力狼，潛力已盡

根據我睇今季四場Playoff。
呢兩樣都係接近零

木狼今年要入到啦
入唔到肥Tom自殺啦

melo 仲會唔會去箭

curry又話減薪

呢條友防守不嬲都麻麻地

做義工啦

佢同RUBIO算兩個極端黎

total減左幾百萬

係咪要減到拎2000萬一年

先破後立

做義工都計佢18M

Wiggins都唔要

Thank you Ricky Rubio

肥T我屌你老母

係，有d唔夾kat

Woj話係細AI主動聯絡馬刺傾，而馬刺本身對佢興趣不大，同埋若果細AI確定離開，勇士會追逐Rudy Gay。

我認為如果細ai走 對勇士既影響會比想像中大

做乜個個勇士都去馬刺

佢應該只係借馬刺黎r大合同姐

少咗一個人守吾皇

二姑唔好走

洗閪借馬刺R大合同咩

冇左個專止血第六人同頂尖Ace Stopper

馬刺個CAP同勇差唔多

全世界都知馬刺無錢

iggy一走 勇士個 替補有排搞

見到佢係隔黎post話rr9算鳩數都知佢識波帝啦

Iggy留勇啦

知馬刺一定簽唔到

VC肯抱團咪得

呃波波請食飯

呃波波請紅酒飲

vc 黑氣同cp差唔多

同肥T差唔多

VC毒啲喎

倉多痴左線

起碼入過東決

G.hill與馬刺談判告吹

謝夫鐵

唔吹點會簽MILLS

呢件G.HILL自視過高

NBA 愈黎愈唔好睇

All Star 變 Party

球星無星味 無charisma （有幾多個好似 Rasheed Kobe KG咁？）

再無球員代表到一隊波 e.g. 諗起kobe諗起 lakers，suns 諗起 Nash

球員周圍走

Play off 又唔好睇

個個射三分，無咩底位單打

今季買左個league pass 成日都訓著教

以前木狼諗起rr9
依加諗起肥T老母

有網友在推特上向俄克拉荷馬市警察局檢舉雷霆「盜竊」PG的行為，俄城警察局在推特上回復到：「感謝大家的檢舉，我們的調查結果：完全合法而且十分精明的行為。」

傷多過打,你屌埋我個份

火箭咪基石
大飛本來cp
okc kd ...

我識有隊波幫到手

不過爆哂1號位

mavs有冇咩搞作
司機唔打得好多年

而家gsw係KD
okc係WB

若火箭提供合適價錢 J.J. Redick願加盟
NBA Free Agency: J.J. Redick interested in Rockets, but only at the right price

算數啦 今次draft到件唔錯嘅 唔望會係free agent 簽到咩好野

你果隊 ？

續返Noel搵夠人開波咪算

唔撚要啊

火箭唔係冇哂cap

有高登要佢做咩

woj轉咗會失威喎，連PG trade都無報

可能湧士派佢搞亂第二隊部處

屌你老母 仲要sg 侯斯頓快艇隊屌你老母

想G點解講PG比人trade又變左我皇罵戰

意粉佬都咁撚貴

其實巴打你咁嬲做乜

你中意rubio嘅，佢去jazz好差咩？

班fan屎話個個怕左禾皇先離開東岸嘛

分分鐘先過潛力狼入PLAYOFF

Jazz 體系成熟咁多

G Hill 換RR9我覺得勁左

隊長唔走正路入硬

走都可以搭尾班車入

球隊靈魂黎架
洗唔洗咁樣賤賣
仲要搵碌鐵黎replace

公牛啊維
肥tom手多簽埋就正

G hill走我覺得隊長未必留

我覺得Hood 同Gobert 先係最緊要

3年5700萬！狼隊簽明星控衛 四巨初成群狼翻身

Jeff T 好撚廢

想比肥T當Drose 用呀？

諗番起肥Tom 用G 有加成
幾年前

掹車邊入過一次明星賽就明星控衛

屌你老母臭閪

可能狼犧牲自己祝福rubio

有入過all star就計架啦

屌你老母

唔撚會走

G吾巧甘雙沁

Okok隊長隻狗

希望鐵仔加油

呢d就真係偽球星

快撚D死
同肥T一齊落地獄

手感仔

下年東岸第一會係由我帶隊嘅76人

U健健康康先講

擺明同pg反面攬炒

湖出Jc 同randle 都起碼唔駛食約

屌

下年淨係睇76人鳥

肥T屌你老母

我以為會係manning or newton第一

Woj said issue with Nets/Redick is that he would have to come off the bench. #Nets want Jeremy Lin and D'Angelo Russell to start together.

千萬年薪簽返黎打後備

吾關佢事牙ching

無講過喎
佢話最多同其他三個傾下點咋喎

Lin下年去哪兒

比我都唔會trade佢去潮啦
又唔係出咩好野
你pg咁樣放風
比潮禁住我地搶
咪一拍兩散
Jc randle又唔見得比oladipo好

起碼唔係乜都冇

其實計 PER 計 Win Shares 計 VORP 呢啲 advanced stats Teague 都比 Rubio 好
不過呢度 Rubio fans 太多

咁搞法細ai走硬

射落海都唔益你

去木狼作用點會好過rubio

身為刺迷 個底又soft 後場又冇人 Mills 只係搶分 唔係組織料 等TP 12月出番黎 想死 下年應該得 4-5

不了

走嘅話你退出連登ok?

睇木狼下季想點打
想 point guard 識打 off ball 的話我又真係覺得 Teague 好過 Rubio

Jeff Teague spacing > rr9
組織 rr9 > Jeff Teague
睇黎想將重心轉去towns
所以要off ball pg
管理層覺得rr9行唔通
所以求變

Rubio打法唔夾現家隊木狼，rubio似弱化朗度

我都係刺迷 真心睇唔明點解要續mills
你後備有forbes 都係雙能衛
新pick嘅white又係雙能衛

要咁多undersized 嘅 偽控衛真SG做乜
我自己覺得係bad contract

比mills出去簽大約好過啦

走嘅話習總面前裸跑都得

TEAGUE冇呢度講到咁廢

非刺迷 覺得mills唔係唔好 但要時間養 如果想即食就唔多掂

T定rr9好啲

下季先講啦，兩個都唔係"必定好過另一個"嘅level

大家都話木狼球權唔夠分
所以 Rubio 呢啲識分波又唔識進攻嘅球員啱木狼
問題係其實你要發揮佢嘅作用
係要俾球權佢
咁球權係更加唔夠分

29歲仲要養

Mills好勁

帶埋d黑氣去箭

大控衛時代，Parker 同佢贏到邊個pg

火箭唔會比18m一年簽佢啦

肯定唔會輸

抵撚死啦死湖狗 射落海都唔益你呀 早幾日話想去LA成班出哂黎吠 氣焰高撚到 包尾十年啦垃圾隊捧個強姦犯

其實佢應該冇咩可進步 佢應該見底
個定位係後備搶分 但正選就
佐治山又要大約 灰

MILLS仲養乜鬼, 頂盡第六人實力

搶分代表作 2014 final G5 第3節射爆熱火

好少少既pg都要大約 有咩計

BG續5年

4年50M已經唔算貴啦

Btw Green 就黎好似癗嘅Roberson 冇哂3分 得防守

仲要幫死敵tank

有邊隊會要rondo

第6人呢個價仲想點
hill 一線尾要頂薪

green季後賽先會有3分

Yahoo記者Shams Charania透露，Jonathon Simmons已經排定和多支球隊展開接觸，其中包括國王、快艇和灰狼。

感動嘅係
岩岩得知原來我老豆係BC

總算係今日唯一一件值得開心嘅事

雷rob三分四成以上

playoff ft有冇兩成

14.3%

我好有信心準過佢

白曼巴

season 有5成架屌

playoff三分唔計第五場直情有5成

agger 出面隨時有痴線佬開double

今年好左dd啦屎綠
Mills當射手咁囉 仲有d防守 都ok既
但始終提升唔到pg位 唔覺得tp9出黎會有今季po咁好態

唔會啦
佢最多10m
傷病史+年齡 又打唔到太長時間

hupu真係去睇下新聞就算
班大陸仔d comment真係完全唔睇得
個撚個都對隊波盲目自信得好緊要
講到未來會點會點

東區唔洗打 PLAYOFF啦
騎直接總決咪得
完全無野好睇

西岸打到重傷都未必有po

唔明點解唔上Reddit
唔想睇殘體字

湧就成班hehe

BOS區D人好正, 安吉換唔換到巨星都可以J

]2017 NBA 自由市場及交易 首日戰況 7月1日

簽約：

[*]Blake Griffin: 5年167m續約快艇
[*]Jeff Teague: 3年57m簽約木狼
[*]Tony Snell: 4年46m續約公鹿
[*]Patty Mills: 4年50m續約馬刺
[*]Steph Curry:5年201m續約勇士
[*]Shaun Livingston: 3年24m續約勇士
[*]Cristiano Felicio: 3年32m續約公牛
[*]Nene: 4年15m續約火箭

交易：

[*]溜馬Paul George<>雷霆Victor Oladipo, Domantis Sabonis
[*]木狼Ricky Rubio<>爵士2018 1st round pick

炒魷：
[*]76ers Waive Gerald Henderson
[*]Knicks Waive Maurice Ndour
[*]Chicago Bulls Waive Rajon Rondo

Facebook 專頁:

我們要對「安爺爺」充滿信心

無安爺爺既塞軍就唔係塞軍
反安唔知咩叫飲水思源

之後好似葡萄牙咁撞棍

安爺爺是道路真理生命

No ainyeye no td garden

手巾仔4年50m算抵wor

手巾仔

paul george 其實係咪差d既durant

毛巾

想睇下佢會點同西書夾

而家nba最高人工係咪curry 40m 1年

除左多一個 iso 選擇外 諗唔到

catch and shoot maybe

進攻弱化
防守加強版

當pg做頂級3d同西書抖時俾佢帶隊

下年全力支持西書
這呢條友堅努力

單防強化only

守到25仔就夠

樣貌強化also

rubio換支濕鳩簽真係r撚爆頭 而加仲要簽埋廢teague 木狼唔想打po都唔好哂jb同kat d時間啦屌

welcome to jazz

正宗一啖砂糖一啖屎

T係all-star
conley唔係
t>conley

木狼隊西波想點

無好fa揀咪焗簽
mills防守幾乎係全隊最廢果個 都係追分搶分用架啦

tp出番黎就真係變輪椅喇
送走lma既話我覺得隨時排678 西岸癲到咁

唉 wade 點算

Go 76

作為刺迷，望住上年辛苦打敗嘅火箭可以做咁多補強
又trade到CP3 又話可能sign and trade埋millsap之類 又意淫想要埋melo之類

見到馬刺用錢簽番mills 又同自己D新秀white, forbes個D撞位
有些少失望

white可以打2 。
forbes依種d league囝唔使把太大希望

等 tp gino 退休後 圍著可愛重建好過

未搞掂LA 應該都沒野好做

而家留東岸隊隊都有機會入到PLAYOFF

lma証明左買星返黎未必可以即插即用，相反自己培養即比較岩用

la廢得黎係season都叫穩定高命中地交到16分一場

我唔覺得馬刺會搵到依種半球權穩定得分既底。

期望過高其實佢唔差，但係依加攪到咁佢好難要求仲留低仲賣命同你打

吾蝗仲乜仲未出手

愛神無人愛呀

連GM都未請到

我騎molamola又要係Final比人屌打

問題佢好似放哂風想走
pg位唔係矮就嫩 再衰d就殘廢
pf c如果送走lma就直情真空得番gasol一個

係

其實點解依加騎保底final都仲要變
搶唔到pg仲會有咩possible既補強？

Lma做乜想走

感動既係
呢到d人都識睇
d人仲同我講簽得好.....

今晚有76人睇?

馬刺想賣佢,佢自己又打到心淡

話時話，爛艇係咪無搵1號位既消息?
即係河仔終於變正選?

beaveley?

而家簽得mills就應該唔再追pg嫁喇
睇下會唔會有d好既c好過啦

屌，唔記得左trade左兩個g
不過唔緊要，河仔可以打3號位

睇KD減幾多先影響到細AI簽幾大咋喎

開double又吹大咗

四巨 得jb一個係allstar level

如果Hayward離隊你認我做契爺

杜藺特咪係契爸

變下打off ball控衛

爺爺險簽大軍

難道George+westbrook想一齊去湖，所以提早夾定先？

lavar 不會比

Lavar=波波

打左咁耐波都未入過西決，過刺第二年就打到，四場比哂機會佢發揮自己打唔好怪邊個？佢憑咩心淡

no one

咁波同Instagram典算牙

少煮下場

Nene 4年15m?

yes係唔係巧低呢

假期 126m 5yrs

何年希126m5年留燒鵝😛

燒鵝on9架

聞到伏味 應該會變成毒約

依個何年希就值25M啦

屌呀
做乜撚野

最正係一個first round pick就得到一個10+9既純控衛
Jazz做得好, 但留唔留到Hayward就好難講

燒鵝all in, 今年打唔好下年無埋表弟，仲有份超大約

打唔好一眉實叫走

呢個打無球就不了

唔係呀，咁貴！你搏個George hill好過啦

唔夠cap fa簽

下季係河仔證明既時候

Melo真係去rockets?

還好

2020先po姐唔驚

第一年單核帶隊

下季OKC Starters
Westbrook
Robertson
Paul George
Gibson
Adams

On9
玩撚完

見到燒鵝一齊仆街死真係爽

sam快d續taj

老表下年唔對路，即刻走

其實唔差
Adams苦力做得好足
Gibson都靈活
Pg13可catch n shoot 可剷
Pobertson就專心防
如果改到射波就更好

去波士頓啦

到時發揮到team Chem 西部頭四可期

留意到清無講wb

其實都等左Robertson做一個3D好多年 但咁多季都只係做到D 講3分連Sefolosha個水平都未到

垃圾hoilday話走唔走

信kat 好過jb 啦
Jb overrated

126m仲走

18% 罰球命中率

同屎綠一樣係0D

NBA未解之謎：Serge Ibaka為何迅速下滑？名記爆料稱或因改年齡！

暴龍中鋒Serge Ibaka今夏將成為完全自由球員，註冊年齡為27歲的他肯定將為生涯最後一份長期大合同而努力。不過近日ESPN記者Zach Lowe在做客節目時稱，多支NBA球隊高管認為Ibaka年齡存在問題，而這將影響到今夏他的身價。

「聽著，雖然這麼說有點不舒服，但是聯盟，我不是說官方而是說很多支球隊認為，Ibaka比他的註冊年齡更大。不管是或者不是，我不清楚，這將影響到自由球員市場上關於他的報價。」Lowe在露天看台網的節目「The Full 48」中表示。

值得注意的是，Ibaka目前有個女兒。2016年美媒對此事的報導是：「Ibaka兩年前才得知自己有個女兒」、「Ibaka敞開心扉談自己10歲的女兒」。也就是說，2017年登記年齡為27歲的Ibaka，有一個11歲的女兒，而且他並不知道自己究竟是何時有這個孩子的，有可能當爹的的時候才16歲。如果Ibaka的真實年齡比他說的大3歲左右，這聽上去似乎會更合理。

仲要係全額保障

周天子都有同樣問題

Noah之後又一大伏約

奧當

睇下今年邊件約最毒

3年57m

都要WB 有耐性等movement
唔好自己剷左入去塞車

首先毒死左rr9

想kat快d轉隊

計埋獎金係150m/5yrs
不過條撚屌應該唔會伶到

好撚on9
今朝我係屋企大叫肥T我屌你老母
岩岩保安走上黎話有人投訴我講粗口教壞細路

肥T我屌你老母

4個防守都唔錯 J死
唔計wb

雖然係咁
下年照入紙做nop fans

屌埋個保安丫嘛

肥T係香港都要逼害臭雞

真心唔明何年希點做咁多錢
賣後生？

應該係冇得揀

好耐冇出現過呢幅相

成25M不如要Hill
或者開張10M比Rondo

定係只係我好耐冇上

西書有心守波好撚勁

佢地得10m cap簽出面既人 所以要唔到Hill

依加咪嘈都冇貼依張相
應該得我貼

rr9?

話東岸無野睇既人 其實係咪當76人同騎士死左

根據NBA官網記者David Aldridge報道，暴龍正在試圖做交易（提升陣容）以便留住Lowry。他們當地時間晚上將和Lowry的經紀人會面。

HUPU FANS真係好幽默
PHOENIX ONLY HAVE DESSERT

咁呢個係你on9姐

都唔洗簽5年咁多
想清到佢爭最佳gm

你係咪嘈?

騎士不嬲死左
另外求下你地唔好再燈76
已經有隻老鼠日燈夜燈

who?...

幫手宣傳下 今晚十一點第一場夏聯 黃蜂對熱火

騎真係原陣

有pg幫打可以用返啲力去守波喇掛

有排都未到trade deadline
反正點都入到final

仲講到自己係OKC住咁

入係100%既波
原陣帶岀既問題係，鎖死哂cap ？
單單trade都有騎名份，同刺一樣老是常出現

I mean 未到trade deadline 都唔可以話原陣再戰

其實我覺得Love唔係外界講到咁冇人要嘅
老實佢有返球權一定可以穩定交到25+13

我從來不燈

55555555

Love比人話垃圾，role player，對唔住份糧
Wtf

講真rubio整體能力好得過teague幾多...
人工高少少，又無傷病史
仲多咗個有得期待下嘅1st round pick
(hill同haywood是但走一個，爵士隨時又變返廢隊)
真心唔覺呢個操作係差

有無人同我一樣覺得美作至係F4老大？

無謂針住依啲on9
雖然final表現係有少少對唔住

唔通啲bandwagon 我勇話Curry垃圾，25係大佬又要引返佢地啲意見出黎咩

25 13 MVP contender wo 咁肯定？

冇人組織=變單打隊
我覺得木狼無需要咁多搶分點

都話咗 Pelicans 係焗俾大約
唔出呢份約俾 Holiday 的話
唔好話 Hill
Cap space 連 Teague 都簽唔到

三弟球權交19+10
做返球隊重心要拎25+13真係唔得?.?
又唔係未拎過

可能肥T唔識用地板型控衛淨係識用雙能衛
呢樣嘢都要考慮埋

好多人唔識cba

5年全額=.=
搏Rondo好過

有 Rubio 時個波傳到落 Wiggins 同 Towns 度咪又係單打

過左咁多單Trade 之後，可愛係咪已經預約左出年既mvp

自作孽
之後所羅門山 ASHIT 何年希三分係到
一字眉：不如一槍打死我

預咩
分分鐘下年KD攞

No
25未傷之前Kawhi未試過係MVP爬頭

love po後對塞開始都訓醒啦 regular season都穩定交到貨 算係頂級stretch 4 係大頂薪時代黎講算對得住身價啦

表弟:我走先Bye，你加油

asik真係鳩撚到 前年pelican 入唔到po戰犯一定係asik 屌你出佢=4打6 仲要係正選

美作

騎係後備變化唔夠太多射手

係冇人可以單防到KD

有冇巴打知呢兩位係咪nba球星
好高好大隻

kobe，我今日都撞到

Kobe著KD brand=.=?

打籃球上身駛唔駛咁壯
between條黑妹件衫做乜撚嘢

唔洗組織可能仲高效
少個人key波，新仔成長得快d

燒鵝唔博rondo
而家簽爛約頂死自己
肯定收硬皮

JB組織唔差 所以先搵個無球勁既PG頂rr9

下年都唔知續唔續表弟好=.=
表弟肯續，三個加埋=80m

三巨頭

頭先聽到有幾個人話nba球星黎架 呀邊個邊個 但我聽唔到名

呢獲真係燒鵝價錢 渣蔗味道

佢地係求表弟續唔係木諗續唔續

Google jor 髮形唔似

同埋膚色都唔似

髮型唔MATCH

聽都未聽過

上面自己search東方龍獅啦

燒鵝
AD仲有幾耐約？

20-21年PO, 即係打多兩年就變EXPIRING, 到時無起色就 但如果AD保持到入最佳陣燒鵝可以開超級大約, 所以都難講

HBK話留Holiday係相當可行既穩定牌

講起 kt真係陰公 早左兩年入3陣 睇黎都無（就算有都應該開唔起比佢）

hupu有個講狼嘅po 話預計西岸3-7名 磨合成功可以衝上第二
下面有人留言話每個賽季前都話要大變樣 結果每個賽季之後都係大便樣

其實點解佢可以開到咁既大約
完全唔覺佢勁

Fb 波衫page
十幾條友加埋都唔夠Simmons 一個多人買

PG : JEFF T = ROSE
SG: JB = JB
SF: AW = 釘

屌你根本COACH 同GM 一齊做就係想COPY番自己最勁個陣

文件如是 肥T如是

班尼斯黎喎 係我直必 定冇人睇甲一

Kat傳導仲要冇noah咁好 姐係廢版moah

可能當boozer用呢

將Kat當noah用

根據NBA官網記者David Aldridge報道，剛剛留下Holiday的鵜鶘今天將聯繫Nick Young，後者已經跳出最後一年的合同，成為完全自由球員。

76人願為Reddick提供1年超過2000萬的合同

一年有咩所謂

斷估唔會淨係簽一年咁少 有2000萬簽二姑好過

全香港最多fans既nba球星係咪牙ben

係美作

佢地要三分多過伊古達拿D防守同組織, 比貴D 2000一年係引佢簽短約姐, 不過咁既年紀REDDICK未必肯

咁樣衰邊有fans@@

20m簽3年遞減5% 點睇

在續約Iguodala上面，勇士的情況並不容樂觀。據美國媒體的消息，勇士已經為Iguodala的離隊留有後手。一旦Iguodala決心離隊，勇士將會考慮引進鋒線悍將Rudy Gay。

據瞭解，勇士的A計劃仍然是續約Iguodala。勇士已經明確表態，他們願意承擔奢侈稅來留住Iguodala。如果留不住Iguodala，他們會努力追求Rudy Gay。

Gay和Kevin Durant是多年好朋友。上個賽季Gay場均貢獻18.7分6.3個籃板。身高超過203公分的Gay足夠防守到四號位。如果Gay真的加盟，勇士的鋒線實力依舊恐怖。

神獸出年轉大約，簽長約會阻住操作

入到羊叔ok喎

已經有jordan Crawford

又話力羊要大約

黑氣石黎

佢簽600-800頂盡了

巫師為John Wall開出超級頂薪合約，希望與他提前續約

《華盛頓郵報》及《ESPN》的Brian Windhorst報導，華盛頓巫師已為當家控衛John Wall開出超級頂薪合約，但John Wall需要時間決定是否接受該合約。

由於John Wall去年入選NBA的最佳陣容，在新的勞資合約下，巫師有權提前向他開出超級頂薪合約留下他。John Wall尚餘2年3700萬美元的合約。而假若John Wall接受巫師的合約，新合約將在2019年生效，價值為4年1億7000萬美元。

John Wall將在下星期與經理人及家人商討是否接受該合約，這合約將決定他會否在他的黃金時間留下巫師。

據報導，John Wall的決定不會因為隊中自由球員的動向而受到影響。今年夏天，Otto Porter和Bojan Bogdanovic是巫師陣中較重要的自由球員。

鵝係咪有約10m space

係Me

係吾皇

樂囝meme玩到爛，但我都係覺得樂囝最多

得番中產 8.4M

無啦
radio走左
hupu暴動 個個都leave

唔會嘅

呢樣先最on9.....

noah都不如

呢個市場愈來愈多爛約同on9 coach / gm (doc, tom, etc),
最後既結果就係勇士會愈強大.

如果76人簽唔到redick ，不如簽力羊啦

反正兩個都no D

今年羊叔3分 印象中都命中率高

根據之前的報道，騎士有意得到灰熊大前鋒Randolph。而據克利夫蘭老實人報記者Joe Vardon報道，Randolph本人也對加入騎士有興趣。

勇士玩到19年KT續約, 睇下佢地點決定, 因為20年GREEN續, 兩個份約都要大大份

力羊個種打法只可以第六人, JJ D無球走位完全冇得比

所有rumors都一定有騎士份

老塞揸住成手好牌都食唔出

睇好勇士新秀

BIRD RIGHT唔係大晒, 今年開始比稅, 玩2年個REPEATER TAX無老細肯制, 特別係已經拎左兩次冠

人會變既
而家睇，core最少玩多2 年

黑熊

印象流？ 今年佢打湖人已經有跟戰術嘅無球 catch and shoot 3分 仲要幾準

快艇今年playoff都見到redick 比人緊追情況下 會打鐵同低效好多 持球進攻又唔入流 又老

寧願要力羊

力羊請問最近一次打po係幾時?

力羊連係PO打鐵既機會都冇, JJ會有人比2000萬佢, 差距就係度

去騎不如去勇

咁係佢揀咗留湖人啫 同埋今年先比人見識到佢無球打法都ok, 之前byron scott 根本為咗擺爛 又唔識用 叫佢打爛仗

我無話力羊好過redick，只係唔認同兩個人球員無得比，甚至佢係第6人料 特別係76人重建隊黎講

2年咩都有可能發生,
到時可能又有另一個好似KD 咁既 (話唔定AD 轉投勇 )
加上Green仲有3年.
最最最緊要係Curry KD 留隊,
有2個MVP 就咩都有可能發生.

到時有CAP再算啦

今場Summer League有冇咩人值得睇

生涯600幾場正選200幾場唔係第六人料唔通第1人料?

湖人, 76人

僧侶好似唔打

咩都有可能發生呢句無敵 但到時候個4星陣就組唔成因為冇左CURRY,
GREEN同KT份約細既優勢

好撚用wor
黎射三分呀？

今年啲交易都未完，傾4年後做乜

唔係食唔出，係想搏自摸姐

Paul Millsap has a meeting lined up with the Minnesota Timberwolves today, league sources told Basketball Insiders.

求下你唔好來
唔想連呀Gem都走埋

想做大牌姐, 我支持安吉, 單單都要好似BILLY KING咁拎盡先DEAL

Yes 傷左

覺唔覺留it伊個決定係因為安爺唔想今年搏

據ESPN 記者Adrian Wojnarowski 的消息，Boston Celtics 原本羅致Paul George 的計劃是 — 先簽下Gordon Hayward，然後和Indiana Pacers 作交易。但是Pacers 不想等待。

真定假,
之前勇好似話想招Randolph,但拒絕左,話要一世留熊定點
咁快又騎?

Rr9 走埋 就係狼粉都絕種lu

5巨頭

上年係咪都係7月1就可正式簽人?

黑熊唔留熊重有咩用
得熊重係打緊陣地
不過熊重有 怕爽死應該冇咩前途

唔覺下年會用頂薪（甚至係接近頂薪）去留IT

5 星戰隊

76ers offer 1年 21m比reddick

橫掂都如果只係開一年衝夠數開季
點解唔益下D wade 30M
新聞一定好爆

咁慢岩用咩

真係....

乜D league改左名做G league

轉咗佳得樂贊助嘛

佢點都好過牙精好多啦

佢地個個生意人黎, BALLMER咁有錢你唔見佢掉5年200M比CP3?

依家已經唔係講緊okc個類老闆肯唔肯比稅呢d問題
而係repeater tax係食水深到仆街個種，就算爭冠級球隊都唔會肯比個種

連潮人都未必受得住

簽佢真係鎖死未來操作

yes
個問題係呢班人係得呢2,3年
到時又搵過另一班
同埋下件要搞頂頂份約
再下年就towns
想鎖死未來幾年?

CP3個市場價冇高到咁, 你掉佢實簽啦